# Mein portfolio

## Block 2

### *Was ist mein Ziel für heute?*
#### Ich möchte die verschiedene Diagramme leenen und mich für die Prüfung vorbereiten.

### *Was habe ich heute gelernt?*
#### Das UML Aktivitätsdiagram problemraum Lösungsraum

### *Was hat mir Schwierigkeiten?*
#### ich habe lange gebraucht um diese Sachen zu verstehen

### *wie löse ich meine schwierigkeiten?*
#### genau zuhören/lesen
